又盲搶野，請承認香港=支那

小小流言就搞到D中國人劣根性出哂黎

是

push

我未搶喎
到我搶的時候
應該大家都揸晒武器
果時貨幣已經唔重要
武裝先最重要

當初冇買多啲口罩，今日冇得用

所以依家有得買就買多啲，總之慢慢食，點都食得晒。

佢哋應該係咁嘅心態

搶撚哂
然後搞到有需要閉關嘅人
(例如大廈中撚咗確診case嘅市民)
無糧草要落街食

今鋪仲唔社區大爆發

乜鳩都搶

漱口水搶唔搶呀？
都消毒㗎喎

我在呢度呼籲巴士、地鐵、航空、入境、同海關工會在2月10日或之前盡快表決通過罷工

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

傻的嗎 個堆廢老係滯港支那人

咁咪好
講咗咁耐攬炒衣家機會嚟到但係成班都唔想攬炒
係到講咩唔想香港死咁多人想疫症快啲收皮但其實係怕無工開供唔到樓

好大機會係下一樣盲搶品

沒撚搶過，搶得都係藍屍狗，上星期係百街買野見到個後生搶住咁掃貨仲撞鳩我，即刻屌佢老母，我就唔撚信沒紙沒口罩過唔到生活，有公仔麵捱撚住先囉

樓主真係好有獨立思考，一碌鳩打一船人
而廁紙一條一百以上就話姐